apple store sales 唔想人換電

話說尋日我按預約左既去左沙田apple store換iphone 電

點知個sales 話你電池仲有80%以上，其實唔洗換

Apple store 比我既感覺係唔想比人低價換電囉

認真80%換黎做乜？

其實係full booking做到人地好chur姐

保養期內below 8成免費換
80% 以上就算未過保養要比錢先換
過左保養就算幾多都要比錢

好心比建議你姐~咪照換

其實換電唔解鎖得唔得？

我電池82%佢建議我照換喎

都係跟步驟做野姐
多單咪排得耐囉,
你接受到放低部機半個月先拎咪照換
鬼叫你最後幾日先換

我有日walk in問野
個sales都話一早成百人黎排walk in換電

我92%都走去換，佢話等一次幫我免費換

佢要開機，試機，所以站在佢哋角度，一定要用家先解鎖並取消 passcode

另外，佢會叫你 back up 定先，話有機會洗機，兼且個 mon 貼有機會會撕走

利申：
換過 iPhone 6s，最後冇洗機，moon 貼都冇撕，但因為解除過 passcode，要 set 過晒 Apple Pay

順帶一提，Android 陣營去官方維修中心，好似普遍都會洗機，例如 Samsung

所以 Android 就一定要 back up，不過 Android 機除非 root 過，兼做埋 TWRP NANDroid backup (cloning)，否則 backup 唔會似 iCloud 咁完整

換電嚟講，Apple 算「方便」，最緊要 (iTunes / iCloud) backup，有咩事灌返落去就得

iPhone 8以下無論粒電點樣，過晒保養，俾錢一樣可以照換

澳門apple store勁少人換，啲sales又唔會問長問短，轉頭搞惦

iPhone 既電, 85%樓下其實都真係差差地,
睇返AppleCare維修條款都係話包含免費更換電池(80%以下健康值)
所以如果個staff 同你講話唔駛換既又真係有d 古怪, 反而睇到好多連仔90%都走去換就真係哂鳩氣

但最後樓主有無換到?

一間間唔同
APM整mon剷哂野
CWB同TST 都無
本身都日日back up , 我以為係好平凡既事,
點知Genius Bar到十個有十一個客都係唔會做back up / 覺得部電話永遠唔會壞既 浪費哂其他人既時間

最近換電冇叫解passcode

正常程序,你話照俾錢換就得

個個都黎到最尾水先換

真係
話一個鐘搞掂
屌佢
30分鐘就完成

Ip7+用左2年85%
去到都話可以換
Ifc換

我87%照換
Ip7 叉左九百幾次

有專用機器拆iphone，5～10分鐘換到一部

前日去威尼斯人對面間Apple store 換左
員工電池貨源短缺。無貨就要訂

book唔撚到 諗住一陣walk in
想問有冇quota?

屌你樓主弱智仔，識唔撚識上網啊？官網寫明80%㗎
不如叫你老母換鳩咗你啦，你個腦都function 唔撚到！

死唔執輸，貪小便宜，on9仔

挑戰下 31 號換電先

費事你哋期望咁高
覺得換完之後一定係核電

屌鳩佢地啦 班天才on9嫁
上次我去book換電 明明見到7點打後仲有得book 點知條天才話果d唔可以book 如果唔係佢地會收唔到工
果下即刻燥左 心諗係咪做客要就你地收工時間？同佢理論都佢都西口西面態度極差
最後屌到上經理度 問佢係咪鋪頭收9點 7點就唔做生意咁撚有趣原因係會阻住你地收工

就係你依啲仆街有80%以上又想r著數，霸撚住個位，人地真係有需要嗰啲先book唔到

我係apm整反而無洗機無整走mon貼，仲幫我除埋塵

83比錢換左

我88都換到啦，佢會問你係咪真係要換，你話係佢咪換囉

收二百幾 apple都有賺
你肯畀錢 點會唔同你換

換完都一樣倒水，有無人都係咁

6s p 換完變左核電

其實Apple都建議80以下先需要....

Ios12，效能仲有88%，已經倒水咁

咁算系點？

系你老母

Walkin會趕你走
唔會幫你做
一定要預約

死閪客

公司安排問題
唔好歸咎客人

根本book 唔到
個app 就算見到有位按入去都係book 唔到
幾撚多人爭

岩岩問左 ok喎
你邊間?

邊間可以？
我都打算walk in

琴日去fw
依家walkin 都係預留1月先有得換
唔知第二間係咪咁

月頭去沙田換都冇事 , 見我粒電仲有89% 都話換左好d⋯⋯
而家咁多人拖到last minute 先換可能佢地打發咁d人走?

真人真事，上次去職員見到我舊電得返84%，話我舊電個狀態已經好差，低過85%就應該去換

無知一問 係咪一定要update最新ver. ios先可以換電 想幫老母果部6s換電

幫你換電定灑走你工作比較少？

換電

呀蘋果sales 不如你解釋下因咩事要營業時間兩個鐘前就唔做生意 但係你部公司機又顯示可以預約架喎 仲要西口西面態度

上星期cwb換完 83%
check撚左幾個星期個genius bar都係full
最後有一朝 無啦啦有位book 即刻狗衝
基本上換嗰陣問你有冇back up, check下你有冇他野壞 做下testing 同埋要熄左find my iphone, 就可以擺低走人.
3個鐘內就拎返 ，所有app mon貼都無事 唔洗set過
cwb 如果walkin 可能真係未必得，我見啲人book左 但早左半粒鐘去都比個staff叫佢地去行下先 話太多人

咩R著數？
大家都係俾錢換，唔係乞返嚟㗎喎

不如你話低過80%都唔好換啦，阻住啲低過40%嘅人換，佢哋仲有需要

10月嗰時85%都俾我換

早幾日想換電
已經網上預約唔到 要walk-in

去到APM啲staff又係奇9怪
問門口個staff要點做
佢就指我去個customer到排隊
望兩眼轉個頭想問清楚邊到 佢已經唔見左人

排到我 問另一個staff如果我朝早排隊換電
有冇機會即日拎得返部電話
佢竟然答我唔方便透露
我真係即場黑人問號
又唔係啲咩敏感資料
你可以預計下時間 等我安排得好啲

利申 iPhone 6
當初轉apple就係為佢售後服務
而家啲新product已經不堪入目
售後服務都退步埋

我部機爆mon佢話唔可以淨換電,要連mon換
有冇人試過咁?
利申6s

洗撚理佢，俾錢就要做

iphone7壞左靜音鍵
佢話無得淨係換果個parts，基本上等於成個板換，要2488
佢都叫我唔好換

可以不解除passcode。解除find my iPhone 即可。

之前有post講過啦，裂moon開部機會爆，好似係

個撚個都係咁講的
佢個check既機垃圾呢

no

iphone最多一日一充 洗撚换電咩 ！你古an機一日4充都吾夠用 哂鸠氣

點樣可以一個月最快有效咁用5%電

唔換佢少咗野跟
俾著我都叫你咪換

Book左6s換電 拎埋部7去換得唔得架 部7book極都book唔到

An機有得換電？
更新都無

蘋果個預約維修on9
上網永世都約唔到
以前都叫有得walk in博下
而家staff就多 全撚部唔做野咁
有時就過保養先黎諗住拎去整屌拿星係無可能約到
約到又過撚左保養

要解鎖站在用家角度根本就戇撚鳩(畀錢仲站在佢角度 )
收又收得貴過人，出面街鋪你望住佢換唔乜撚都使解
佢要試都係試粒電，同個os呢堆軟件冇乜大關係，再唔係用家拎機嗰陣先解鎖試，方法多的是，係要用家唔安心嘅垃圾服務

係就好，解passcode根本係反智
apple都照屌

如果改咗例唔使解鎖解 passcode，我支持

唔係話信唔信得過人，只係防人之心不可無
同埋都係試著唔著機啫

上次89% 佢都叫我照換

十二月頭預約去hysan換電，佢都係咁同我講話舊電仲好好可以唔洗換，就算過咗12月31都再去換都係300幾蚊
但係明明啲電倒水咁去，或者用一陣就好慶
講到尾都係唔想人換，我係唔係都要換點解仲要忍受舊廢電多一排仲要俾多成舊水去換on99
擺明去得換都係舊電有問題先去啦，好得閒咩依家

換電多數唔會影響你部機d 資料，但apple 一定會戴頭盔叫你預左俾人洗機

利申：換左1部6plus 79%，然後換埋1部7plus 85%，遲d 換埋手上1部7plus 90%

年尾多人衝去換嘛，有好多人又唔book，死都投訴r人幫佢即換
咁佢見你battery health又唔係好低咪建議你唔使換囉
你可以照話要換架 不過可能多人到要放部機過夜咋嘛
之前我十一月去換仲可以即晚拎嘅
朋友十二月係希慎換就已經放咗一晚啦

其實係Apple西客多
如果佢唔問一句話你可以唔使換
一陣換完又聽到朋友話80%以下先要換喎
又走去設訴話蘋果又唔提我80%以上可以唔換，擺明信呃錢啦咁

屌佢
天才吧約極都約唔撚到

一個po睇到曬d西客
人多就要排隊架啦
年中冇人排你唔一早換
聖誕流流先來浪費自己時間同人逼

下年換都係貴得唔多
成班慘過敗家咁見平豬幾就狗衝去換左先算

西客合情合理，唔預約直接上去，講錯說話又要投訴又成，驚蝕底

成個post都係柒味

你年年換機唔用尿袋咪唔會80%以下

用緊部8+三個月都仲有100 Xs xsmax唔用尿袋都有100

舊7+用尿袋日日肝fgo先六十唔用尿袋一年都係掉十幾

上星期去又一城換，做完基本checking，乜都無講就換左

唔洗，但換完有機會幫你update到最新version

82%換電後真係差好遠，之前半日冇晒，而家用到一日

我部機得返82%，walkin換得唔得

驚你班閪客屌鳩人咪唔透露囉
一陣答咗你好大機會今日拎到
點知維修過程有咩意外 即日拎唔到
班閪客實話：你同事話今日拎得返架喎，依架又拎唔到 叫你經理出黎

利申：分析現實 無話巴打係閪客

其實件事好撚簡單，大撚把香港人認為自己大拿拿俾撚咗228蚊就大撚晒

幫你講埋

巴打係閪客

勁多人排緊

朝早十點排walk-in就得

Apm 可以？

唔係下話
我部se仲係iOS 9換完電咪仲慢左

呢個post好多閪客

自己換啦，早幾日自己換完，唔太難
去Apple換花嘅時間仲耐過自己換

有得book既咁你咪book個time slot囉
唔洗同佢拗

其實換電discount年頭到而家
都唔知點撚解咁多人谷撚哂12月先換
嗰日經過Hysan間store未開門排撚左廿幾三十嗰人
唔講以為有新Product出

我部機4月先過保養係咪下年換都唔駛錢

22號 10點2到 ifc iPhone 7+ 換電
10點4到到我

佢應該按工作指引建議80%以上唔洗換
我87%話照換

佢話ok 可能要等1-3日
即日未必做到 因為年尾個個黎換電
係咁依check 外觀

搞好哂10點8左右
點知夜晚5點幾sd email 話拎得

Apple使閪受你呢d閪客氣咩
你態度差人地咪差囉
你見既係人地公司機
唔係你自己就網見咪已經答左自己
你做慣奴隸鍾意OT唔代表人地要為你果兩舊幾水換電而OT既

總結：你係閪客

換機

好心你做人又好番工又好都唔好咁撚hea咁撚廢啦
辦公時間寫撚明到9點鐘 個客8點59分入黎你都要招呼啦
同埋間鋪收9點員工收工時間都係9點？咁係蘋果policy on9要自己員工OT 唔好乜撚野都怪鳩個客啦 用下你個腦啦
對自己少少既責任要求都無 成個廢柴咁

啱啱去ifc放底咗部SE

又可以用多年

好心你做人唔好咁撚閪啦
Last minute仲講到大條道理
人地收9點唔代表要serve last minute入黎果個
你去食野，人地都有last order 15分鐘啦
你睇醫生都要預約，walk in都係好早full, 好撚出奇咩

你對人點，人地就對你點囉，你估人地拒絕你，佢有錢分咩？ On9

香港真係閪客之都

之前去APM book定時間換, 星期一順利換左電，
個職員勁好態度，同我check 完部機，見舊電得返65% ，不斷say sorry ，話唔好意思，要我等咁耐，麻煩到我地呢班有真正需要換電gei 人
佢話好多客90%都照換，最痴線gei 係有個97%都要求換
仲要求立即搞立即囉機 佢地好難做
我走個時見人龍排到出鋪頭門口外面 全部都係book時間換電
香港西客真係特別多

求撚奇up堆廢話加句閪客就係道理

一日未到你營業時間完你都有責任做野啦
去到果一分果一秒前都係比足錢你合約寫撚到明白字黑字架喎

如果你話有last order咁就岩啦 你個last order咁撚威係早兩個鐘咁都叫合理
你個last order同booking system 最後一個time slot差105分鐘都叫合理
咁做咩唔cut撚哂入1900-2045入面所有time slots 呀
因為佢地無權咁做呀
因為果d係官方提供既time slots呀
因為係佢地班員工自己唔撚想幫你book驚你阻撚住佢收工呀

順便屌埋你個垃圾睇醫生例子啦
我家陣係walk in 去book未來既日子 而未來既日子係未full 然後係去選擇一個由官方提供既time slots
然後比sales屌話我book呢個時間阻撚住佢收工呀
要博就唔該用下腦諗清楚先啦唔好舉埋哂d無可比性既例子係度鳩up啦

睇死你咪又掉低句閪客囉叻仔good dog慢慢同蘋果舐鞋底啦

我84% 都換左，之前出街幾粒鐘就跌到20%, 換完真係可以出街用到一日。

閪人黎講你都算大支野
BTW既然你官方提供既未來日子time slots
點解你唔自己book
要用人地既公司機book呢？
不過同你呢種閪人講道理就無撚用既
你咁既閪態度
唔好話apple
你去任何地方都唔會有人想幫你
見到你咁既閪人唔好話兩個鐘last order
岩岩開鋪都唔會幫你啦

我年頭仲有90幾%無諗住換
而家睇到得85%想換
咁得唔得呀？

上星期去 希慎果間 佢話要放過夜同冇後備機借 我不了

其實呢d就公司問題。
就算飲食業都應該有last order 截單ge....即係你講8：59分果個問題。
當然，兩個鐘前唔撈又誇張左d.

堆舊機就算啦，講真之後個價都唔算貴，無謂貪優惠無病醫病
其實最濕鳩係特價期間舊機至ipx都係一樣價，但之後得ipx個換電價貴返
不過我都知冇乜連登仔用緊ipx

apple賺又唔係員工賺 緊係想做少d野啦

好似up左iOS 11定12之後就開始唔洗解鎖俾apple搞，佢地唔需要解鎖都可以測試部機，但仍然會叫你backup 定先，話有機會會冇晒資料。

上個月保養就到期，89%都換到

姐係又會咁啱咁多人同你一樣呀？

咁就好
但我又唔係好覺仲有人用緊ios10, 呢個post話要解嘅人真係用緊ios10?

我上次去觀塘果間又完全問都無問喎
好爽手，仲要半小時可以拎返
食左碗麵，行返去都拎得

得85%

如果個框有少少裂左會唔會要我整左先可以換電 個mon無事既